/* 
  Localizable.strings
  Vagrant Manager

  Created on 2024.
*/

/* Preferences Window */
"Language Changed" = "语言已更改";
"Please restart the application for the language change to take effect." = "请重启应用程序以使语言更改生效。";
"OK" = "确定";

/* Menu Items */
"Preferences..." = "偏好设置...";
"About Vagrant Manager" = "关于 Vagrant Manager";
"Quit Vagrant Manager" = "退出 Vagrant Manager";
"Refresh" = "刷新";
"Refreshing..." = "刷新中...";
"Check For Updates" = "检查更新";
"Check For Vagrant Updates" = "检查 Vagrant 更新";
"No Vagrant Instances" = "没有 Vagrant 实例";
"Running" = "运行中";
"Suspended" = "已暂停";
"Stopped" = "已停止";
"Unknown" = "未知";

/* Actions */
"Up" = "启动";
"Up All" = "全部启动";
"Up (with provision)" = "启动（带配置）";
"Up All (with provision)" = "全部启动（带配置）";
"Halt" = "停止";
"Halt All" = "全部停止";
"Suspend" = "暂停";
"Suspend All" = "全部暂停";
"Resume" = "恢复";
"Reload" = "重启";
"Reload All" = "全部重启";
"Provision" = "配置";
"Provision All" = "全部配置";
"Destroy" = "销毁";
"Destroy All" = "全部销毁";
"SSH" = "SSH";
"RDP" = "RDP";
"Open in Finder" = "在 Finder 中打开";
"Open in Terminal" = "在终端中打开";
"Edit Vagrantfile" = "编辑 Vagrantfile";
"Add Bookmark" = "添加书签";
"Remove Bookmark" = "移除书签";

/* Menu Sections */
"All Machines" = "所有机器";
"Manage Bookmarks" = "管理书签";
"Manage Custom Commands" = "管理自定义命令";
"Manage Custom Providers" = "管理自定义提供者";
"Extras" = "其他";
"Edit hosts file" = "编辑 hosts 文件";
"About" = "关于";

/* Alerts */
"Confirm" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Are you sure you want to destroy this machine?" = "确定要销毁此机器吗？";
"Are you sure you want to destroy all machines?" = "确定要销毁所有机器吗？";
"Are you sure you want to destroy %@?" = "确定要销毁%@吗？";
" all machines in the group" = "组中的所有机器";
"this machine" = "此机器";
"(%lu running task%@)" = "(%lu 个运行中的任务%@)";

/* Preferences */
"Language" = "语言";
"English" = "English";
"简体中文" = "简体中文";

/* Custom Commands */
"Custom Command" = "自定义命令";
"Custom Command All" = "全部自定义命令";

/* Provider */
"Provider: %@" = "提供者: %@";

/* Quit Dialog */
"Would you like to stop all running machines?" = "是否要停止所有正在运行的机器？";
"Halt & Quit" = "停止并退出";
"Quit" = "退出";
"Suspend & Quit" = "暂停并退出";

/* Error Messages */
"Path not found: %@" = "路径未找到: %@";
"There was a problem checking your Vagrant version" = "检查 Vagrant 版本时出现问题";
"There is a newer version of Vagrant available.\n\nCurrent version: %@\nLatest version: %@" = "有可用的 Vagrant 新版本。\n\n当前版本: %@\n最新版本: %@";
"Visit Vagrant Website" = "访问 Vagrant 网站";
"You are running the latest version of Vagrant" = "您正在运行最新版本的 Vagrant";
"There was an error performing the command" = "执行命令时出错";
"Are you sure you want to cancel the running task?" = "确定要取消正在运行的任务吗？";

/* Registration */
"Thank you for registering!" = "感谢您的注册！";
"The license key you have entered is invalid." = "您输入的许可证密钥无效。";

/* About Window */
"For more information visit:" = "更多信息请访问：";
"or check us out on GitHub:" = "或在 GitHub 上查看我们：";

/* Task Window */
"Running task..." = "正在运行任务...";
"Completed with errors" = "完成（有错误）";
"Completed successfully" = "成功完成";
"Task completed with errors" = "任务完成（有错误）";
"Task completed successfully" = "任务成功完成";

/* Management Windows */
"New Command" = "新命令";
"New Provider" = "新提供者";
"Manage Bookmarks" = "管理书签";
"Manage Custom Commands" = "管理自定义命令";
"Manage Custom Providers" = "管理自定义提供者";

